[食飽飯慎入]發明咗個防卡屎廁板

有時食得太少蔬果
嗰排屙屎啲屎會卡住喺屎忽
唔上唔落勁辛苦

總唔可能次次搵手扯佢出嚟

所以我發明咗呢個可以上升下降嘅廁板

只有一有卡屎嘅情況就可以升起個人 再快速下降 「凳」嚿屎出嚟

除此之外
呢個廁板仲可以幫大家屙呢種形狀嘅屎
💩

仲可以唔使用手就清潔到pat pat

拎唔拎到level 2？

level 3

勁

level4

Bam圖

厲害

認真果句 有冇人屋企用日式電子廁板

成個廁所都係屎

樓主你又想玩命

Level 5**

咁我報定下年

睪丸一定震到好痛

不嬲

你勁手鬆

怕了 怕了

計好晒角度 唔會啦

男人露點都計？

愈嚟愈屈機

要幾rich先會用

lm等睇波台又好嬲好嬲

震鬆啲皮 睇落咪大啲

咁條J擺邊

食得健康就得啦 科技係為進化 唔係退化

啲水花會飛到周圍都係

幾過癮

真

禮貌運動去咗邊？

鋪張廁紙喺水面先

壓力太大，棄咗

平時放邊咪放邊

咁震法應該會成個春袋變啡色

扣多條自慰棒，咪可以自動插屎忽？
樓主發達了

有gif
10分

有, 喺日本試過一次之後返唔到轉頭

大j柯屎既煩惱，又唔想擺廁板上面。
求發明解決

托撚

唔洗好rich, 2-3千 有人上門幫你安裝埋

得閒中午要食下沙律

weak 等我繼承你遺志

會扭蛋

真 我宜家次次都要大大力射屎眼 之後先痾

咁你接力啦

我覺得發熱夠用了
暖暖哋好似俾人攬住個屎忽咁
射屎眼未接受到

gif?

諗淫嘢 等條j硬到貼住個肚

可以 但怕考官唔like

柯屎要同時柯埋尿先爽

驚唔驚個patpat會卡住左

d 畫又高質咗

Level 5

當廁板上下既速度快過碌屎下降既速度
會唔會俾碌屎爆返自己個屎眼

咁你平時點屙屎嗰陣屙尿。。
唔係廁板下面屙咩

咁嘅狗屎垃圾post都可以成日上熱門，其實有咩好笑
戇鳩當有趣，無聊到爆，點解咁多人鐘意

屙屎爽到射不是夢

um...佢哋咪入嚟笑我on9囉

Fing 到周圍都係💩

cls post

好多人都因為咁轉基

On9啲屎水彈到周圍係 0/10

要壓水花喎

你設計定發明

on9好撚好笑？
低級趣味

彩色+gif圖
10分

可以當騎馬機咁用

有無得加速

香港地 無話無
你只要有錢 乜都有

暈廁板浪都未抆完屎

U

總唔可能次次搵手扯佢出嚟

姐係樓豬試過用手扯啲屎出黎

child登真係無叫錯

chok屎笑左

level5**

ps：LM狗啲畫功進步咗，啲gif幀數多咗，流暢咗

唔係個廁板問題，廁板好平，係要有條淡水侯同電制問題。
如果要整，通常要成個廁所啲電掣同水候拉過。

俾大家鞭策得多

戇鳩當有趣
幾時收皮

成個屎忽紅哂

我畀5**

啲屎唔會彈到周圍都係咁震法

打樁機？
咁樓下咪知道有人嚮廁所辦緊工囉

係唔係乳頭先？

疾住道氣，舊屎會縮番入去！

siu 9 4

圖level 1

應該要快速拉個人向上先得

唔該！要一舊雪糕屎！

嘩，好撚好笑

扑野一流，自動波坐蓮

lv 2

掛住Lm巴

高質喎 個旋轉痾屎真係一流

用緊

Cls

唔關gay唔gay事
屎眼係身體一部分
你手指hi到屎你會抺下就算定洗？

笑左

呢個有市場

一直喺到

post屎就bam
畫既呢

飲巴

乜會用手扯出黎

有冇後波？

如果坐坐吓無啦升高應該會嚇到瀨屎
正中下懷
不過要諗吓點壓水花

公公婆婆屋企用
好痕 次次用都忍唔住笑

用緊 次次洗廁所都會唔小心比佢電到

以後用lv1/2/3/4/5/5*/5**代替分數

用慣左就會覺得幾舒服 之後就會開始依賴佢

who are u

用多幾次你會愛上比人毒龍鑽嘅感覺

默默無聞嘅連登仔

好少人嗌我飲巴

我都鍾意飲酒

我記住你了